【成功爭取】港鐵大故障累上班族遲到 鄭泳舜倡僱主體諒「勿扣工資或扣假」

【星島日報報道】港鐵觀塘、荃灣、港島及將軍澳線今早於繁忙時段出現訊號指令故障，以致服務受到嚴重延誤，許多上班族因此遲到半小時或逾1小時不等，部分更要改乘其他交通工具上班。立法會議員兼民建聯人力事務發言人鄭泳舜認為，僱員今日因交通問題以致未能準時上班，希望僱主體諒，不要扣減僱員工資或扣假。

至於港鐵4線服務速度訊號出現故障，服務只維持15分鐘甚至30分鐘一班次，班次數量只達平日繁忙時段的兩成，嚴重影響市民上班及出行，鄭泳舜認為絕不理想，希望港鐵盡快交代故障的原因及改善辦法。

倡僱主體諒算唔算係最難聽嘅粗口

聽日又會報幾多%打工仔遲到被扣人工

希望炸，未必做好心體諒我地lo,屌

老闆：屌你老母，企撚開啦，黎抽水

丫
呢班官又真係唔撚驚出到街俾人兜口兜面指住佢塊面屌佢老母屌佢全家架喎

老細:拿地鐵收工又故障啦,咁你地冇補水ot返今日d時間就唔洗扣錢,又唔洗迫地鐵,你聽日放假大把時間訓啦

上次山竹都扣啦

唔算
暫時最難聽嘅粗口仍然係「一國兩制」